其實致府係咪好怕聽日冇人出?

呢d咁既時候仲要日日派d高層出黎講埋晒d白痴野
真係本身唔出都嬲到出
其實個政府諗緊d乜撚野架

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

林鄭想走 但中共唔俾佢走 佢唯有咁做

因為下佢地主子 智商不高 奴才當然係咁上下

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

我反而覺得正常
香港不嬲公關都係冇嗰樣搞嗰樣

當然小心為上